﻿# README #

В этом README описываются все необходимые шаги по сборке, настройке, установке и запуске приложения "OnecCodeEditor".

### OnecCodeEditor  ###

* "OnecCodeEditor" - это C# проект для редактирования текстов, набраных на встроенном языке платформы 1С Предприятие.
* Версия OnecCodeEditor - 1.0

### Сборка, тестирование и установка ###

##### Обзор установки #####
##### Конфигурация #####
* DotNetFrameWork - 4.0
* Mono
##### Зависимости #####
* testmono 
* 1Script
##### Конфигурация базы данных #####
* Csharp-Sqlite
##### Как запускать тесты #####
##### Инструкции по установке #####

### Участие в проекте ###

##### Написание тестов #####
##### Обзор кода #####
##### Другие рекомендации #####

### Контакты ###

##### Владелец репозитория и админ #####
* email
* IRC
* chat
##### Другие сообщества и команды #####
* Инфостарт 
* 1Script